而家收保護費是否犯法

義士可行？